「荃灣人注意」荃灣西綠色小巴87k極深藍

我只係一個小小嘅香港市民，小小嘅荃灣人。
發夢開始至今，我出嘅力唔算多，好少發聲，
但我一直默默支持。

今日啱啱11點幾放工係西鐵站搭87k翻屋企，本來係好平常嘅事，
但我因爲見到呢件事，真係頂唔撚緊。

屌你老母你憑咩話人係暴動！
當自己法官呀？

想問下各位巴絲打，有咩方法可以狙擊呢條小巴線
罷搭有冇用
真係嬲撚到痴撚線

利：第一次開po，1999請輕屌
再利：仲有影低車牌

冇左87k，仲有好撚多車可以翻屋企。
冇左香港，就冇得再翻屋企

光復香港 時代革命
香港人加油

輕推求下各位手足一齊諗辦法

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

睇完今日黑警啲行為
點解仲會怪手足
仲有冇良知

有人俾人打呀

push
各位荃灣人小心唔好搭

有呀 咪係我地啲兄弟囉

佢冇錯
係警察暴動

平常揸車聽住電台屌手足都算
你老尾話人暴動仲停工
屌你老母推到87k小巴司機收皮

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

如果真係我願意每星期寫封信讚佢地
有事冇事出街必搭87k

push

推

除左罷搭仲有咩可以做
想狙擊到佢道歉

屌佢老母啦

有冇可能黐哂啲文宣係個站到
激撚死班仆街廢老

想問下荃灣嘅文宣手足
可唔可以用我地啲靚靚文宣幫87k站頭裝飾下
你知啦，等車時有啲嘢睇冇咁悶

小巴佬都係搵餐食 唔好搞人呀

打緊喇綠楊新邨

哎呀大家要小心啲
人地搵食架生用唔到就慘慘㗎啦
多謝巴打提醒

肯定係啲小巴佬黎
罷工去打我地手足

00:05

荃灣手足要小心
我真係冇諗過荃灣會變成咁